
                      Nadie llega a ser un héroe en The Purge: Anarchy, no por mucho tiempo. Pero el actor Frank Grillo realmente tiene algo. No es rango ni gran talento. Es una versión de gravedad masculina, de persona trabajadora, para las personas gravitas. Ha tenido partes menores en muchas películas que requieren que él use rastrojo y Kevlar. Eso es justo. Al igual que Harvey Keitel y Michael Madsen, tiene la belleza de algunos policías o trabajadores de la construcción. Podía caminar por la calle y entrar en uno de esos calendarios. En esta película, él está interpretando a un tipo llamado Leo Barnes, a quien todos llaman Sargento, que vagan tentativamente por la noche alrededor de Los Ángeles en un automóvil blindado.
        
            